一年一度既全球百大靚女又就快要公佈結果了(2017)

2017年末電影網站TC Candler將會陸續揭曉了年度百大帥哥與美女排行榜
作為巴打
梗係關心美女喇

應該聽朝有結果

男唔理喇

TC Candler presents The Annual Independent Critics List of the 100 Most Beautiful Faces, which has been published, in various formats, every year since 1990... and in recent years has been seen by well over 100 million people from around the world.

歷年冠軍

Result:7pm USA Eastern Time)(11pm UK Time)(8am on 28th Tokyo / Seoul Time)(4am on 28th India Time) - The 100 Most Beautiful Faces of 2017 and The 100 Most Handsome Faces of 2017! 💯🏆😍📸Coming December 27th, 2017!

期待今年又有咩靚女上榜

預告

有結果了

未得閒睇
但縮圖見到金泰妍

我都未睇
陣間再先睇

等睇冠軍係黑妹

男第二位

2017 冠軍

麗莎索貝諾（liza soberano）是一名菲律賓當地的演員。她是菲律賓裔美國混血女星，同Enrique Gil的LizQuen亦是有名的螢幕情侶組合。

麗莎索貝諾（liza soberano）以其混血迷人的樣子有名，很多支持者亦因為如此而拜倒在其裙下。

她現在和其拍搭Enrique Gil出演菲律賓電視台的電視節目Dolce Amore。

今年40

上年冠軍 今年第6
[img][/img]

亞洲第一
周子瑜

sarah gadon 對眼

我發覺外國係咪覺得厚唇正
見排名前好多都係厚唇但樣唔算真係話好靚

mother of dragon

2018直至以後的冠軍

日本有三個上榜(我記得)
21. SANA

34. 石原里美

84.丹羽仁希

仲有小松菜奈啊

有無香港人

係喎
你一講又記起

84果個幾靚喎

補返先
38.小松菜奈

無

我都覺
笑容唔錯

無ail 朱千雪 翠如

無人識...

又係呢個睇完得啖笑既榜

已經變左佢職業

收皮啦 一個大口另外兩件前有線垃圾

咁仲有邊個 唔通陳凱琳呀

Diona 都無 針對名人先上到榜 垃圾

你眼光放遠小小唔得既 係要講三色台班人

唔係唔想放遠 係暫時諗唔到仲有咩人

原來pepper champ過

無香港好失望

職業

只講樣 陳凱琳真係好過另外三個

石原BB

人地鬼佬一睇
你地香港今年個港姐冠軍 果副尊容

一個地方既代表係咁既樣
俾你都唔會係果個地方搵靚女啦？

好好笑

香港唔係無靚女
係無女上到國際舞台比人廣為認識

之前dada入到，佢都叫拎過金像獎女配呀

冇朱千雪

上年太陽第二果個？

仲個中歐混血但係同84位果個niki係同一個電視節目出身 叫lauren tsai 唔知有冇人識
排46位

仲有Gal Gadot 係superhero

周子瑜第三 WTF

sana

你講得出邊個？

老少少陳法拉

之前睇雷神(唔記得咩名)個職業係thor

2049 嗰演員係hologram

吹奏到咁 台仔實打晒飛機

其實今年有咩可能無新垣結衣 外國審美觀真係on9

超人係cosplayer

佢同染谷將太好鬼似

香港黎講 我會選 Janice Man

寧願比台仔打下 好過年年都係比韓狗打

走國民偶像清純路線
好難入到呢d

頭十都幾好

香港既真係諗唔到幾個 淨係諗到阿嬌

咪玩喇

李嘉欣

你諗到邊個

太老走曬樣 以前就一定得

歷屆冠軍得keira knightley實至名歸

仔果邊原來蝗嘉爾有上榜

周子瑜第三係咪冇睇埋對腳

連登標準：無自己鍾意/覺得靚嘅=on9同無公信力

胖迪

人造

乜水

熱巴

笑得好靚 睇佢食野好想食埋一份

諗極都唔明點解nana可以做到兩年冠軍,喺泡菜國入面都唔算最靚啦,係靚就唔會紅唔起啦

呢張相p到唔似佢

條片專係揀啲柒相

我女友唔同樣既

呢個堅係靚

太妍

廿年前就得

其實個榜大部分都靚㗎啦，冇咩好質疑

鬼佬審美觀
瓜子口臉，眼大大，鼻樑直

如果畀我揀,個榜應該有好多AV女優同無黑人
利申: NO OFFENCE

厚唇

好彩你冇份揀

不過我有D 見過仲靚既鬼妹 無份
可能唔夠出名

一係就好英式古典個類

Feel 到佢好毒 好井底

無人講第8 中國第一?
覺得幾靚 follow咗好耐

熱巴硬照就靚,上電視就只係幾好

人造塑化雞都上榜

乜撚野4000年一遇美女 ，仲衰過周子瑜

邊個?

迪麗熱巴仲靚啦

香港後生既話歐鎧淳都ok

咪搞我老婆

鞠婧禕
中國版akb48

Agger

唔差嘅 不過我覺得迪巴靚啲

唔差 但無特別

熱巴靚咁多

徐嬌令好多

新垣結衣似係個鼻唔夠高出事
所以入唔到
或者外國人唔好呢type

IU都係

結衣入唔到=人地審美觀有問題

越前越戇鳩。同埋好多整容雞。

日本連石川戀都無，成個榜，都係「戇鳩」兩個字

周子瑜都第三
同個list 其他人點比

睇埋百大靚仔你會覺得仲戇鳩
勁多韓狗乸形

lm

巴打 你好撚憎佢都唔洗咁樣呀

鬼佬榜上白人鬼妹=冇亞洲人歧視
上黑人=驚男人投訴冇公信力
上韓國人=整容
上中國人=中國市場
上撚曬日本人啦崇日狗

靚仔榜我真係呆撚左
第二三 jason momoa同armie hammer
第一竟然係韓仔v

真心一問
新垣結衣 過去有冇入選過？
咁靚唔會一次都冇掛

對唔住囉

drogo係幾man

宇都宮都冇

我睇完百大靚仔
見到pewdiepie頭十
就無click入去睇百大靚女

千年一遇既靚女都冇?

我都係咁話

話就話一笑置之
但日本新聞都有報導

男一同男2個type 差咁遠既

石原個鼻咪又係差唔多
根本唔關事

迪麗熱巴

以前啲冠軍都幾靠譜

高圓圓呢
無高圓圓=無公信力

靠乜撚野譜?

nana真係好靚

笑到gapgap

咁又係 咁多季都有佢份

係咪真係咁寫架

無iu?

支那雞巴

劉亦菲 陳瀅 肥苟 冇入榜？

Actor/beast

無yoona

屌,笑死 pewdiepie第7
King of Bros

最後一張果個唔多掂wo 不過外國審美眼光唔同

個個po都要提韓狗 講下本土有邊個有資格入圍好唔好
陳瑩